[突發提醒]用iphone嘅你要留意啦

依加有組織send email俾apple使用者
扮有人係第2度login你ac，仲要用錢買左野
懶好心send個email俾你話如果你無就click去個網址度report
當然呢個係假嘅網址
當你一打左你個ac落去就會俾人盜用ac
小心提防

中左招嘅朋友快啲改pw

早2日有類似情況 話個ac已經被lock住
搞左一輪都搞唔到 索性開過個新 反正嗰個日本ac 十年都唔入一次

無綁信用卡就安心啲

冇綁到 因為唔受香港卡

今時今日仲有人信吊魚網站

點解見到條link咁既樣都夠膽入account

我無入
平時買野apple send野黎唔係咁
見到奇奇怪怪
只係開個po提醒下

釣魚長期都有，提得幾多次